隨著Mamerow病情的惡化，她的眉毛消失了，頭髮被用來複制眉毛的細微紋紋所取代。 對抗這種脫髮疾病的新前沿|Charu Kasturi | 2021年3月2日|Ozy 
 幸運的是，吉爾辛格的婚姻是暫時的，紋身只是暫時的，這張照片是表演的。 誰是英特爾的新CEO ?帕特·吉爾辛格?亞倫·普雷斯曼 
 為了解決這個問題，我們開發了一種隱形紋身墨水，只有在紫外線照射下才會變藍，提醒你的皮膚需要保護。 動態紋身承諾警告佩戴者健康威脅| lgbtq編輯| 2020年9月27日|沒有直新聞 
 如果紋身顏料太小，免疫系統會迅速清除皮膚上的顏料，紋身就會消失。 動態紋身承諾警告佩戴者健康威脅| lgbtq編輯| 2020年9月27日|沒有直新聞 
 他們在活老鼠身上展示了癌症檢測紋身。 動態紋身承諾警告佩戴者健康威脅| lgbtq編輯| 2020年9月27日|沒有直新聞 
 調查結果顯示，在1999年，只有21%的美國人聲稱他們家裡有人有紋身。 另類性愛大師:自殺女孩進入青春期，想要入侵你的電視|Marlow Stern | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 她的化妝品包括兩個太陽穴上的紋身圖案。 鞭打它:一個施虐狂的秘密|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 有個人大腿內側有我的紋身。 芝加哥公牛隊的喬基姆·諾阿對大麻、天氣和勝利發表意見|比爾·舒爾茨| 2014年10月19日|每日野獸 
 看看《殺戮》，《龍紋身的女孩》，所有這些北歐的女性調查員。 Frances McDormand談《Olive Kitteridge》，放棄LSD，以及她對FX電視臺《冰血暴》的意見|Marlow Stern | 2014年9月3日|DAILY BEAST 
 卡斯蒂加的紋身還在，但他蓄起了鬍子，掉了一顆門牙。 美國聖戰者道格拉斯·麥凱恩和特洛伊·卡斯提加:從失敗者到殉道者 
 他坐在那裡，用一根山核桃樹枝敲打著打底褲上的紋身，臉上掛著一種平靜而憤世嫉俗的微笑。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 突然，老人拍了拍他頭蓋骨上的一個紋身，閉上了眼睛，顯然在沉思。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 裡面什麼聲音也沒有，只有“因子”的呼吸聲和丹頓的腳後跟敲打地板時發出的不規則的紋身聲。 歐內斯特·g·亨漢姆 
 但敲門似乎沒有什麼用。最後，懷爾德尼不耐煩地在臥室門上重重地敲了敲一個普通的紋身。 埃裡克，或者點點滴滴弗雷德裡克·w·法勒 
 黑色的大蚱蜢在彈奏猶太人的豎琴，而貓頭鷹因為沒有更好的鼓，在自己身上敲著一個紋身。 魯迪和巴貝特是安徒生